[秒經] 一人一個好撚嘔心嘅人

有條喺大台教英文 自稱Patrick sir 嘅撚樣好撚嘔心
日日懶係正氣凜然咁喺東張西望教訓人唔好做乜唔做好物
當正自己最撚正義咁
Sir 你老母

唔使問點解仲睇大台
屋企冇睇好耐，係食飯啲餐廳成日見到

林奠

佢有講錯嘢咩

miss pun